啊！！！！好撚痛啊 我嗰心好撚痛啊！！

如果再有次機會
我唔會再比你心痛

做錯咩呀巴打

心臟病

試過因爲失望同攰而同佢講分手
佢有挽留 但我冇一齊返
但最後都真係唔捨得一齊返
之後到佢分手
佢話嗰時好心痛 痛到自己都唔想一齊

心絞痛

有病睇醫生啦